唔好怪無人投本土 本土派既支持者(連登仔) 初選做返佢地一貫原則得個講啫

連登仔：
1) 支持醫護三罷 最後返工不了 當醫護condom
2) 黎明行動 最後水班細路比人拖入西鐵毒打 成班留屋企睇侵侵直播
3) 撐手足 學生手足比港鐵告要賠錢？叫學生手足破產自生自滅
4) 撐初選 洗板話要投本土派 最後天氣熱 要排好耐不了

根本連登仔一路走來 始終如一 對你班鍵盤戰士未試過有期望

反而泛民支持者班金鐘大台豬
依兩日就成班買哂贖罪券出黎投老泛民

Wfc 反正英國開閘都即走架啦

成班71開post 話見到張我好撚愛香港 好撚感動
誇張到話係電腦mon前面哭出黎喎

轉頭成班洗板話要移民話唔留香港 又問邊到好

透過 HKG 分享一則貼文：泛民同保皇邊個較可惡

#12
透過 HKG 分享一則貼文：連登式抗爭根本就係宗教式洗腦,同be water哲學完全相反

#1
透過 HKG 分享一則貼文：黃屍：本土派邊有上過前線？

#6
透過 HKG 分享一則貼文：岩岩上隔離登見到成班友慶祝機場特警關禮傑被炸死

#35
透過 HKG 分享一則貼文：泛民間記者會: 初選就係大台認證, 無大台認證既唔投!

#12
透過 HKG 分享一則貼文：《蘋果》網上訂閱量暴跌20萬 究竟係咩原因？

#47
透過 HKG 分享一則貼文：熱狗同陳雲狗應該開心啦，你地口中班飯民拉晒

#16
熱白城有高登唔上
成班走上嚟泛登丶連登精神病帶風做乜?